to 19 dse考生 我一定玩殘你地

我無得入大學
你地都唔洗旨意有得入

好啊試下囉求下你